[君臨天下/凱旋門] 1500萬自住樓加500萬現金點樣投資換九龍站樓

凱旋門3房上年成交3000-3500萬
君臨天下2房都已經3000萬，3房成4000萬

我計過如果3500萬樓做足4成30年唔係唔得，但會辛苦，4000萬就冇咩可能了
所以想用500萬穩穩陣陣投資增值下資產，將來有機會換樓都可以供得輕鬆